[
    {
        "pk": 1, 
        "model": "app.configuracion", 
        "fields": {
            "periodoEvaluacionActual": 3, 
            "periodoAcademicoActual": 9
        }
    }, 
    {
        "pk": 8, 
        "model": "app.tipoinformante", 
        "fields": {
            "descripcion": "Estudiante de la Modalidad a Distancia", 
            "tipo": "EstudianteMED"
        }
    }, 
    {
        "pk": 9, 
        "model": "app.tipoinformante", 
        "fields": {
            "descripcion": "Estudiante de Idiomas MED", 
            "tipo": "IdiomasMED"
        }
    }, 
    {
        "pk": 1, 
        "model": "app.tipoinformante", 
        "fields": {
            "descripcion": "", 
            "tipo": "Estudiante"
        }
    }, 
    {
        "pk": 3, 
        "model": "app.tipoinformante", 
        "fields": {
            "descripcion": "Estudiante de Primer Semestre", 
            "tipo": "Estudiante Novel"
        }
    }, 
    {
        "pk": 5, 
        "model": "app.tipoinformante", 
        "fields": {
            "descripcion": "Docente", 
            "tipo": "Docente"
        }
    }, 
    {
        "pk": 10, 
        "model": "app.tipoinformante", 
        "fields": {
            "descripcion": "", 
            "tipo": "ParAcademico"
        }
    }, 
    {
        "pk": 7, 
        "model": "app.tipoinformante", 
        "fields": {
            "descripcion": "Estudiante del Instituto de Idiomas", 
            "tipo": "EstudianteIdiomas"
        }
    }, 
    {
        "pk": 6, 
        "model": "app.tipoinformante", 
        "fields": {
            "descripcion": "Directivos", 
            "tipo": "Directivo"
        }
    }, 
    {
        "pk": 11, 
        "model": "app.tipoinformante", 
        "fields": {
            "descripcion": "Docente del Instituto de Idiomas", 
            "tipo": "DocenteIdiomas"
        }
    }, 
    {
        "pk": 12, 
        "model": "app.tipoinformante", 
        "fields": {
            "descripcion": "Pares Acad\u00e9micos del Instituto de Idiomas", 
            "tipo": "ParAcademicoIdiomas"
        }
    }, 
    {
        "pk": 13, 
        "model": "app.tipoinformante", 
        "fields": {
            "descripcion": "Director de Carrera del Instituto de Idiomas", 
            "tipo": "DirectivoIdiomas"
        }
    }, 
    {
        "pk": 1, 
        "model": "app.periodoacademico", 
        "fields": {
            "nombre": "Periodo Academico Marzo Julio / 2012", 
            "fin": "2012-12-31", 
            "periodoLectivo": "2011 - 2012", 
            "ofertasAcademicasSGA": [
                2, 
                3
            ], 
            "inicio": "2012-03-01"
        }
    }, 
    {
        "pk": 9, 
        "model": "app.periodoacademico", 
        "fields": {
            "nombre": "Septiembre 2012 / Febrero 2013", 
            "fin": "2013-02-28", 
            "periodoLectivo": "2012 -  2013", 
            "ofertasAcademicasSGA": [
                8, 
                5, 
                7
            ], 
            "inicio": "2012-09-01"
        }
    }, 
    {
        "pk": 1, 
        "model": "app.periodoevaluacion", 
        "fields": {
            "areasSGA": [
                1, 
                2, 
                3, 
                4, 
                5, 
                6
            ], 
            "observaciones": null, 
            "periodoAcademico": 1, 
            "inicio": "2012-06-25 00:00:00", 
            "descripcion": "Sistema de Selecci\u00f3n, Recopilaci\u00f3n y Procesamiento de la Encuesta de Satisfacci\u00f3n Estudiantil sobre sus Docentes en las Carreras de la Universidad Nacional de Loja", 
            "nombre": "Encuesta de Satisfacci\u00f3n Estudiantil 2012", 
            "fin": "2012-06-29 00:00:00"
        }
    }, 
    {
        "pk": 2, 
        "model": "app.periodoevaluacion", 
        "fields": {
            "areasSGA": [
                1, 
                2, 
                3, 
                4, 
                5
            ], 
            "observaciones": "ninguna", 
            "periodoAcademico": 1, 
            "inicio": "2012-12-13 17:46:12", 
            "descripcion": "Evaluaci\u00f3n de las Actividades Adicionales a la funci\u00f3n de docencia que cumple el personal acad\u00e9mico  2011 - 2012", 
            "nombre": "Evaluaci\u00f3n de las Actividades Adicionales a la funci\u00f3n de docencia 2011 - 2012", 
            "fin": "2013-01-12 12:00:02"
        }
    }, 
    {
        "pk": 3, 
        "model": "app.periodoevaluacion", 
        "fields": {
            "areasSGA": [
                1, 
                2, 
                3, 
                4, 
                5
            ], 
            "observaciones": "", 
            "periodoAcademico": 9, 
            "inicio": "2013-02-01 10:23:17", 
            "descripcion": "Evaluaci\u00f3n del Desempe\u00f1o de los Docentes Septiembre 2012 - Febrero 2013", 
            "nombre": "Evaluaci\u00f3n del Desempe\u00f1o de los Docentes Septiembre 2012 - Febrero 2013", 
            "fin": "2013-02-15 10:23:26"
        }
    }
]